痴撚線 今次真係the purge

何妖咁講同the purge有咩分別

大家要保護議員